［兩難］買note8定iPhone8Plus好？

budget唔係問題，
純粹想揀部好啲嘅

note 8
用緊

Note8

宜家用緊咩機

note 8

本身用緊咩

note8

碌8啦，有八達通功能

碌爆啦

iPhone8Plus

一定係note8

傻仔先買8系iphone

iPhone 8 比 X 實用
而碌8有八達通功能
各有千秋

適合自己用就得
冇必要經常標籤人

好羨慕架仔有得用FeliCa

既然budget 唔係問題 你買完兩部 再試用跟手賣返出去咪得囉

唔同系統 睇你鐘意邊個

note 8 sure
自己用緊S8+